多謝政府為這一波疫情帶來大轉機

老人家 : 橫掂都老死架啦，仲唔衝去中肺炎攞5000蚊政府津貼咩，人一世物一世，唔搏對唔住自己啦！

就係咁 今日同未來都會有大量確診人數 正
跟住就賴gym room 波撚搞到肺炎周圍傳染

正苦又贏 我屌係老母

離地政府係香港抗疫唯一漏洞

14日對廢老黎講唔係d咩時間
又食又拎

多謝

推翻 笑下先